let questions = [
    {
        question: 'Qual a tag usada para definir um hyperlink em HTML?',
        options: [
            'tag link',
            'tag href',
            'tag a',
            'tag anchor'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual a tag usada para definir um título principal em HTML?',
        options: [
            'tag header',
            'tag heading',
            'tag h1',
            'tag head'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual a tag usada para criar uma lista ordenada em HTML?',
        options: [
            'tag ul',
            'tag ol',
            'tag li',
            'tag list'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual a tag usada para definir um campo de entrada de texto em HTML?',
        options: [
            'tag form',
            'tag submit',
            'tag button',
            'tag input',
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual a tag usada para agrupar elementos em um formulário em HTML?',
        options: [
            'tag fieldset',
            'tag section',
            'tag group',
            'tag form'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual a tag usada para criar uma quebra de linha em HTML?',
        options: [
            'tag br',
            'tag lb',
            'tag break',
            'tag newline'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual a tag usada para definir uma imagem em HTML?',
        options: [
            'tag image',
            'tag picture',
            'tag img',
            'tag src'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual a tag usada para exibir um vídeo em HTML?',
        options: [
            'tag media',
            'tag movie',
            'tag src',
            'tag video',
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual a tag usada para destacar texto em negrito em HTML?',
        options: [
            'tag bold',
            'tag strong',
            'tag b',
            'tag em'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual a tag usada para criar um parágrafo em HTML?',
        options: [
            'tag p',
            'tag paragraph',
            'tag para',
            'tag break'
        ],
        answer: 0
    }
];
